成大班警犬4點半太子比賽

好想做啦啦隊 有冇人一齊
黑警唔配有正常生活

—————————
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
—————————

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

推
北角藍衫打人又無警察
仲想放假打波

聽日見！

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推

Rugby 黎 ， 太子狗會俱樂部
即界限街， 馬路望到球場

Option 2
由曾慶鴻（速龍）帶領既大埔龍欖球會
今日6點 銅鑼灣掃捍埔

女隊教練
真·速龍
有冇人做啲野

好仔唔當差

當差正仆街

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

欖球界中佢真係老鼠屎

黑警唔配打欖球

人哋大帶曬家爺仔乸去，你哋千祈唔好嗌黑警死全家喎

速龍教練

番工仲要教波好辛苦
一定要支持

比比下賽 有觀眾跑撚咗出球場會點？

仲有一個鐘
狗會俱樂部開波